牛市之黎巴嫩化既未來香港第二集

偽香港政府威德喪盡，將香港曾有過相對中國既秩序優勢破壞哂，直接結果就係失業問題

無論失業者係藍定黃，佢地都會成為係準內戰中漸漸成形既戰鬥集團源源不絕既新兵源，而戰鬥集團為左養活自己越黎越大既隊伍，對資金既需要會越來越大，中國有篇潮文曾經講過「發財的方法都寫在刑法上」，而香港既戰鬥集團好快會發現犯罪活動對佢地必不可少，而偽警察無論你係販毒定塞黨鐵佢都係要殺你，咁點解唔販毒賺錢呢？所以演化下越無底線既團體得到既資金越多，裝備越好，偽政權打擊你既成本就越大，因此茁壯成長，而底線越高既團體，好似連登既畫面要靚黨、國際戰線黨、道德高地黨，因為任何勢力要打擊你都毫無難度，而你亦無資源擴大團體，好快會係天擇進程中滅絕，而空出既生態位會比同軍閥毒梟無乜分別既團體佔據，呢班人無論口頭上係藍定黃，其實決定佢地實際行動既都係現實利益，而港豬為左得到保護亦必須交保護費

結論：自古以來，就算係今時今日，99%既人類從來都係生活係上述既環境入面，香港人搭帝國主義既便車爽左幾十年，應該知足。知足之後，呢家應該去跟大佬

畫面要靚黨不願面對

嚴重警告MK ,童黨 及最後通牒

尼安德塔人正發出最後的哀號，可惜未來屬於智人